是日宵夜 好正既呢

韓國代購返黎既蟹膏 50蚊一罐
巧正牙

泡菜野食狗也不屌

配埋韓式叮叮白飯
巧正既呢

50蚊罐屎 有市有價

屎係斷斤賣定斷舊賣？
50蚊屎夠唔夠你食一日？

屎你媽
50蚊先得幾啖 巧貴

教精你地
蟹膏就要凍食 飯就要熱食
冰火咁先正
巧正既呢

垃撚圾